收到風今日就係香港獨立日

好感動
香港人民站起來了😭